撑黑警風波-吉野家：話你知8月5日點樣拎醫生紙罷工，知唔知吉野家最大鑊係咩! (第二波)

大家唔好唔記得黑警好拍檔 - 吉野家! 今次黎到第二波!
上次第一波發展成點，最後先同大家分享，講左重點先，就係 8月5日 全港三罷行動!
平時射開波既兄弟，當然知道射波的黃牌就係張醫生紙，有張醫生紙旁身就最安全啦，不過有D朋友仔問我點拎喎，咁我教下大家點樣可以拎到醫生紙! 記得真係有病先好睇醫生!
大家都知啦，雞蛋整品好危險，因為有沙門氏菌，尤其係生雞蛋或輕度烹製雞蛋! 呢個唔係我講咖係，係食物安全中心講! 大家食既時候要好小心，如果唔係食物中毒就大鑊啦，唔單止你大鑊，間餐廳都好大鑊咖，分分鐘要停業幾日做清潔! 咁咪變相罷工
我再留意下，大鑊啦，原來吉野家有賣温泉蛋，好高危喎! 大家記得要好小心啊，食左之後食物中毒，吉野家就好大鑊咖啦! 但係唔使驚，一般要多人一齊食物中毒，醫生先會去分店睇既，無咁易出事掛!
不過，如果真係唔小心食左吉野家温泉蛋，又好似出事喎，咁就記得要睇醫生喎，食物中毒係要即使通報比衞生署咖，咁樣食環署同衞生署就可以做野啦，檢查清楚有冇問題同化驗，有問題當然要清潔消毒啦! 咁點知自己有冇食物中毒呢? 衞生防護中心就有相關指引，要留意喎!
沙門氏菌（細菌）: 病徵：常見症狀包括嘔吐、腹瀉及腹痛，或有發燒。若未能及時接受適當治療，可能出現致命的嚴重併發症，如脫水及敗血病等，但這些情況十分罕見。
食物中毒真係好危險咖，要即時求醫，同醫生講最近食左咩高危食物喎! 咁樣醫生就一定會比醫生紙你休息啦! 公立醫院就一家會通報，私家就未必，所以最好打比1823同佢講，食左邊間，然後食物中毒，睇左醫生就得，如果佢問你仲食左D咩，記得咪答，唔記得都無辦法，最緊要知道食左咩高危食物!
講到咁，大家知道醫生紙點拎啦! 8月5日三罷! 香港加油!
我黎緊會有更多針對TVB行動，下一步會係TVB主要財主，月餅! 月餅黎緊應該會好多廣告，唔好睇少! 如果有興趣一齊傾下，就加入 TG Gp 一齊傾下啦!
有關第一波的資料，都可以加入TG Gp一齊傾!
最後，要同食環署前線講聲，辛苦啦，又要你地去吉野家把關啦! 我知道你地支持我地既!
逾 150 名食環署衛生督察聯署：特首，請從防暴警察防線後走出來 表現你不時強調的擔當

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

Push